多得你班撚樣，c朗又開始入球荒嚕！！

屌你老母贏埋世界盃先吹奏啦

好學吾學學泥妖😒😒😒

佩狗打手好波